{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493803",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "하기고기"
    },
    "text": "夏期肉 (하기고기)\\n\n京畿道水原市勧善区勧善洞1056-71階\\n\n韓食-生肉/ロース , 15:00 ~ 01:00 , 年中無休 , 44席 , 勧善市場に位置するハギ肉専門店のハギ肉は、グリル·丸ごとサムギョプサル·炭火がメインメニューとして提供される。 特に、ここでは硫黄豚を使って、じゃがの臭みなく肉をおいしく楽しむことができる。 この硫黄成分は体内の毒素を体外に排出させる効果もあり、多くの人に人気がある。 また、下記の肉はすべての肉を3日間熟成させた後、特製秘法ソースで調理することで独特の味を披露する。 このような理由で常連客に愛される場所だ。 もし柔らかくて多彩な肉の味を体験したいなら、夏期の肉を訪れてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "夏期肉の場所はどこですか？",
            "answer": "夏期肉は京畿道水原市勧善区勧善洞1056-71階にあります。"
        },
        {
            "question": "夏期肉の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "夏期肉の営業時間は15時から01時までです。"
        },
        {
            "question": "夏期肉は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、夏期肉は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "夏期肉の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "夏期肉には44席あります。"
        },
        {
            "question": "夏期肉のメニューはどのようなものですか？",
            "answer": "夏期肉のメインメニューはグリル、丸ごとサムギョプサル、炭火です。"
        },
        {
            "question": "夏期肉ではどのような肉を提供していますか？",
            "answer": "夏期肉では硫黄豚を使った肉を提供しています。"
        },
        {
            "question": "なぜ夏期肉の硫黄豚はおいしいと言われていますか？",
            "answer": "夏期肉の硫黄豚はじゃがの臭みがなく、おいしく楽しむことができます。また、硫黄成分は体内の毒素を体外に排出させる効果もあるため、多くの人に人気があります。"
        },
        {
            "question": "夏期肉の肉はどのように調理されていますか？",
            "answer": "夏期肉ではすべての肉を3日間熟成させた後、特製秘法ソースで調理しています。"
        },
        {
            "question": "夏期肉は常連客に愛される場所ですか？",
            "answer": "はい、夏期肉は常連客に愛される場所です。"
        },
        {
            "question": "夏期肉で体験できる肉の味はどのようなものですか？",
            "answer": "夏期肉では柔らかくて多彩な肉の味を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 355
    }
}